林鄭係咪殺人犯?

任何人協助、教唆、慫使或促致他人自殺或進行自殺企圖，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，可處監禁14年。 (由1991年第50號第4條修訂)

林鄭同埋你班黑警 你地就算入唔到罪
落度地獄你地都會有排受苦

謀殺罪 擾亂社會秩序罪 暴動罪

係古代要行五馬分屍刑